激似安以軒！遇疫情沒錢賺…咖啡廳打工萌妹「下海拍A片」

武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情持續肆虐世界各地，重創全球經濟，每個行業或多或少都受到了影響，被迫放無薪假或是直接被裁員的人不計其數，近日AV達人「一劍浣春秋」則分享了一位在咖啡店上班的女孩，因為店裡生意不好，竟乾脆下海拍片賺錢。

這位女孩名叫天澤雪音（天沢ゆきね），甜美的臉蛋也被說某些角度很像安以軒，個子雖然不高，才156公分，卻擁有「G罩杯」火辣身材，她在訪問中曾表示之所以會決定投入暗黑界百分之90是因為缺錢，加上10%是因為太久沒和男朋友愛愛，想要讓自己「抒壓」一下。不過卻被一劍浣春秋一看就發現原來這位並沒有那麼單純，竟是曾說「沒那麼想拍片，只想當攝影會模特兒」的栗栖美波（栗栖みなみ）。

一劍浣春秋也分析可惜之前的片商Madonna將年輕的她做成人妻風格感覺不大對，加上專屬合約太短，又太不習慣企劃女優瘋狂拍片的緊湊行程，所以沒多久就引退了，不過因為疫情讓她感受到了經濟上的壓力，還是決定回來拍片，向錢看齊的她也簽給價碼比較高的Cielo，並且改名為「天澤雪音」。

▼▲天澤雪音被稱作是「暗黑安以軒」。（圖／翻攝自推特）

▲天澤雪音因為缺錢加上太久沒跟男友愛愛，選擇下海拍A片。（圖／翻攝自推特）

我入到黎

坐番低啦

Code呢

A片圖呢?

😂

會唔會係封殺？

ok 收貨, 我坐返低先

今晚同老婆一齊睇

佢唔識依d

證明性能力要練

佢識 仲好叻

佢唔識 我可以證明

我都想練

正皮

同你老婆練囉

我憐香惜玉

其實係你望到阿彩平過飛機場冇性趣先唔做
是唔是？